[IOS/AN/PC] Final Fantasy Brave Exvius (FFBE)(17)- 招喚獸x主角

官方指出《FINAL FANTASY BRAVE EXVIUS》將是一款相當強調劇情與角色的本格派 RPG，並非僅是《勇者前線》的翻版，遊戲將採用原創的世界設定，玩家將率領全新角色展開全新的故事。另外值得注意的是，歷代《FINAL FANTASY》的人氣角色們也將參戰。

日版官網：

國際版官網：

國際版 IOS：

國際版 AN：

有用 links :
打特定 BOSS 所需裝備資料
(表內嘅裝備獲取方法請自行 google 搵)

異常狀態防治：

屬性耐性裝備：

巴哈姆特 FFBE 情報：

青怡攻略 (有遊戲資料、boss / 關卡攻略)：

FFBE Wiki (中文)：

FFBE Wiki (英文，更新最快) :

Reddit / FFBraveExvius (新聞、資料、攻略，應有盡有)：

FFBE Equip (自動砌裝)：

FFBE 日版攻略 wiki：

FFBE 日版裝備計算機：

刷 TM 大法教學 :

從 0 掛滿 100% 大約預 4000-5000 石
一晚每隻升 8~10%
掛大約兩星期全滿

IOS

Android 模擬器

Android 模擬器下載點 + 影片教學

新樓

極限

自膠，玩左咁多場先發覺用左光20％陣

啲人又修改

終於到perfect

上次出結果就踢走晒，唔知為乜

今次冇可能滿分，造馬都有個譜

呢關頂唔順佢第2 turn 攻勢

佢有減你抗，要加返

3-1 都搞掂

可以減防易好多

有無陣share 發覺打呢個活動好費神，排人排裝備 , 練ec 駁chain, 攬攪就玩左成晚

我係咁

隻舞女百閃挑釁

thankstw, youtube 都無乜大佬肯post 打滿分既片參考下， 可能呢個係排名戰唔想share 出來， 我真係好好奇魔法關點打滿分

魔法我放棄，唔夠角，俾心機都唔高分

點解好似第3日容易d咁既

中左隻戰騎,真係好鬼勁

4周年 d物魔角 我0念係箸重 種族殺 係大趨勢

雷幻獸 好明顯 係出係 櫻度， 幻獸軍師就水龍啦， 反而機械妹 同jack 唔知佢配乜幻獸

全體異常
而家試緊用新聖盾用佢件專用盾回復異常, 估唔到件野仲有機會用

我覺得係cheat
Stage 2 無得debuff, 4隻新chain系打暗個關, 唔理耐性谷魔力, 裝盡killer好似都係扣得8億左右

一定係cheat, 但明明上次已經有一堆人被ban, 今次仲有儍仔去cheat摶ban

我有裝抗最critical果幾種異常

試左幾次5隻一齊打都係得16億, 冇乜進步, 可能加多隻冇killer 冇乜用

3-2 點打, 會buff 防精扣得12億

有時佢buff攻， 睇運

抽埋event 12張3星券, 中2虹, yuna+聖盾
升yuna 7星, 未轉輝源, 仲差啲用左輝源all, 好彩有confirm 畫面

試左, 差1億, 個buff 應該得好少
不過呢關好難砌隊, 要上光, 又要de光.

極限，好硬

岩岩打到第二季尾聲，由於係日文有限公司，想請問點解好似好混亂咁、Rain 係第二個時空被奪去部份身體，然後魔人菲娜幫佢去到現在時間軸夾埋二鬥星假扮師匠教冰虫明鏡同埋唔好心軟？咁現世既炎主去左邊，初頭以為變左質做左四鬥星，但打打吓又有炎主出黎，搞到我好亂，咁而家抽既幻獸其實係炎主化身？因為都係獨眼？

舞女得90％回避，用左幾百體刷，但係第3turn buff 冰抗點搞

Thx Ching,

佢有內置命中，百閃都會中
可以整盲佢增加無傷機會，我都刷左好多次
3turn如果佢random上冰耐又要再刷

應該算數
damage 試過有14500，但係舞女中左招

我掃左一次應該冇乜大進步空間，一百幾十果d就算， 懶得再換裝，佢應該要可以俾save d 裝同人. 換一次差不多要20分鐘但打就3分鐘
今次畢業，應該都係500內，魔攻太差沖唔上100

基本上魔攻冇抽限果堆8hits frame既唔會高分。 舊果堆5hits 混沌波出招太慢， 好多時出到2-3下boss 就死左， 後面就唔出， 成日去唔到4連
而且hits太少，要有其他人撐hits但又易斷chain
有諗個自選比比去炸暗果兩關但又覺得成本太高,而且要拖到6回合d王可能出麻煩招要拆，都係算

魔攻關就算4隻3000+魔力加好多人killer 都係去唔到30000，16妹就算有火屬應該都唔得

最主要問題係如果冇限魔，我試過打自己叠滿再打，佢出左兩下王就死左，後面未4連就自己停，所以唔會高分。 限果堆max 3連，出招快多hits又叠得快， 好撐好多。

係，我光個關試左幾次，之後都係用其他屬加2光算

魔攻幾時肯出d 多屬一hit大大力個d角咁我應該抽爆 用黎打DV

隻櫻潛解左，勁左好多，之前7星先有6800，而家6星已經6800，不過魔力唔夠高

單屬魔攻
今次咁就冇用

下次好大機會係風水土

風土未出過，應該下次有
光暗連出兩次，下次應該抖抖
我估冰火風土

風有16妹同ff10隻妖女

限魔我得隻龍Fina，香托托同16妹， 應該都係收皮

下個月只要拎到500粒黑石就夠升到把劍220攻

我3~5最盡都係打到 14萬8左右， 唔知個陣仲可以點轉
打呢個活動好累

有冇試用多一回合換大力d?
你個陣已經夠強

同埋有冇舊16妹？有就方便好多

3 回合王會上冰抗,而且我RAIN 出不了LB, 傷害反而少了

1 隻ONLY

第2回合先開Rain CD LB boost.
第3回合佢有機會buff 攻魔唔係冰抗
其實我呢關刷左幾百體 就係因為佢物攻有命中補正同機率冰抗

第2回合開雷根LB, 佢會大力好多

ok thanks 我再試下

要駁佢唁出冰坑一出抗就打好少

係，而且就算整盲佢，隻百閃都有時閃唔晒
係要有d運。。。

我自選左16妹，絕對值得
不過呢關好硬，就算冇冰buff 都係扣得8億左右

老王又係你

我一隻都冇，唔諗自選住

我當時咁打，狼madam同炎獄Rain自帶獸殺， 如果有天風應該插痛d

唔記得大佬第一turn 係84
哂左莫古俾洛克

2隻新師匠turn 1秒到真基佬，舊師匠食花生

呢隻野值唔值用5000銀幣換輝源？

好似暫時唯一一隻可以幫人上土屬性既角色, 不過剩係單體
如果有其他debuff角色唔急換
不過trust coin都冇乜好換, 一般有6星都會換黎上7星

4周年個Coin event去到幾時?

暫時應該31號，唔知11月會唔會繼續

31 號又有角醒覺 忽然出咁密， 少有

下個月FF7AC, 唔知到Vincent覺未, 出左年半都未勁過

集中killer 俾哂龍騎75％，同16妹75％再打多次多1500分

Ching有無消息鋼鍊幾時出？

通常21號先出合作限定

Thx Ching

我抽到一隻比比，越黎越手痕想自選一隻黎炸晒全部魔法關

招攬炒魔法要第幾turn 先安全出到

Altima寫錯，招攬炒CD一開波就可以出
既係第3t 可以攬炒

一隻都冇
求試食報告

要等佢跑完陸行鳥返黎，差3粒鐘

整體係高左幾千分，但hits 數就到唔到頂

我都差唔多，呢2關應該係極限

重打左1-5追到巴打

大家都好近
比比用落唔錯，1hit 大大力可以彌補混沌波不足

而家試緊用馬騮做回避盾打3-4

用暗屬硬炸都比之前高

我用龍騎渣埋光矛插
希望中到一隻比比

原來16鬥星可以連發2砲冰彈
啲物理關要打過

係
我冇諗過喎

1發17000, 2發就24000, 計埋二刀極意同龍騎插2野差唔多

所有魔攻關都炸一次，都高分左不過有排都去唔到100， 休息下先

巴打好勁
500 內應該冇問題
睇下拎唔柃到隻錢龜獎勵, 好缺錢

重打第2大關物理, 超低分

出CG Cloud了

又係1隻7星

Vincent技覺完應該幾勁下, DV又多隻用得

有CG

仲有土屬
要拎定土女支矛打DV

1% 出 cloud..... 前提要抽到先得

原來有寫
之前都有1.5%
咁搞唔知抽唔抽好

好仆街， 又較低左機率

可能以後都係1％送輝源
土屬物攻啱啱夠100hit ，反而雷就屎好多，睇下tifa勁唔勁先

1%。。。。
送輝源但感覺好伏
之後仲有鋼練

Vincent 有上雷10hit 3連，咁可以skip等大平賣

聽日出cg cloud?要all in了

有data 未

1%點抽，係咪焗你要抽夠30卷黎換

30 次 10 連 課長王都頂唔順

150000石all in 都搞唔掂

)/JP

)/JP

cloud 每招都有2個chain version

應該唔抽，望落仲屎過冰主
又冇killer
送個隻如果可以2招sp 一齊用
打dv黎講仲勁啲，起碼有100％ killer

完左更新都未有得抽？

今晚12點先有

Turn 1 可以大大力LB, 又係打DV用
但LB得5hits, 要人幫連
好似冇step up, 風險好高

Vincent 好勁
同ffbe個班差唔多，唔重新放入pool 算係咁

好勁?
我未詳細睇data, 但見舊招好似強化完都普通。。。。

好似有200％ killer 10800輸出
降2屬120，送LB

可以用黎打3-2

啱啱有3000攻
DV 試左，超好用

餵爆左門同攻壺

已經冇哂，唔抽新角了
銀券都換哂攻壼
但係真係好勁，唔駛暖機，出完sp 就200 % killer 再出3800 x 3

佢同邊隻可 chain?

全部招變哂10hit

尋日DV好似有2個1440000，今日得返一個

未開抽就已經有得用

有killer 喎

卷抽收工

2隻都有

20張4星全4星

拖下拖終於升到50lv

第46 張4星券... 好彩1虹就中左

原來無二刀極意

玩lb流

俾左5件LBup 裝佢

4大跳+8張卷先得1虹

門同壺有咩分別

門可以再加多50％上限

又話唔抽
我都中左， 都係差不多40張卷，單虹

冇LB裝淨TM
1t 已經190x, 仲想點

leak data 見冇killer，可未出哂
下面條news 見到巴打中左，跟你抽實冇死

自帶人機150% killer, DV神角
LB缺點係打單體。 群體都係師匠好d

而家好少有單體LB，完全冇留意

咁都付合電影原作，最尾佢出呢招去片賽菲一個人

AC冇介紹潛解，唔知有冇series boss
月尾可能出新版錫菲，啲券就黎用哂
而且仲有FF7CC 成堆未出

追左2萬石先各中一隻

無資源抽， 討論唔到

FF7AC應該同FF4後傳一樣分開計
都好，咁快潛解都係派廢招

儲2個月後又一條好漢

40抽中哂2隻係好好運

咁好彩

你地用卷中，我要燒石，卷抽一隻5星都無，另外想請教Ching精靈王之書係咪無得打？我差幾件升唔到Cloud

今日event 應該有得換

49隻LB大壼先升到40
諗緊升唔升好

昇到30先

98分
王子都99啦

F網多左25.3呢個grade

終於用app 抽到大媽 上7星， 但好似而家又無乜用， 都無新王打

cls 遲d 可能有 2個小數位tim 25.51 分

dv可能有土屬，大媽加dq個隻土仔40hit
再加2隻3連10hit 就啱啱好100

咁都ok

Event 有個不倒木兵係咩事

比你試招用，幾回合後會自己死

夠力可以係自爆前打死佢

我用自己個隻加電腦個隻出LB 都係扣得10%

LB up唔係只計最高咩
招LB 本身已經buff LB 100%
SP buff LB 50% 有咩用

真係無效果, SE係咪以為可以重複計
另一招+150% 其實只係多50%

我打木人試.
turn 1 出SP, 之後用W白魔消魔冇左攻buff, 得返威力50% up.
turn 2 LB

另一個case 就係vincent buff 佢100% LB, 都係冇扣多左

bug 黎？

等解畫
計算上係啱，只係設計上有問題

唔係bug, 一直都係咁。 因為裝左TM招LB會主動buff 100%, 主動同其他攻魔buff一樣係計最高
只可以話，招加50%既CD係廢，另一招加150%都係多50%

只可以話佢係on9 設計

原來係TM改變LB
但係邊有人唔裝TM

可能佢遲d發現搞錯，一招buff150%,另一招係250%
唔，都係發下夢算其實而家已經好強

基礎值最大6800, passive 加1倍 LB 發動加1倍
即係唔理SP開幕有20400
除返1.3 雙手持補正, 15692

佢自帶加裝TM有80%
勇者頭 20
Rain甲 30
武神改 30
仲有兩個slot 裝killer
有24480%

如果豪裝埋自己STM, 勇者STM 各加50
31280%

最重要係T1就出得

做乜鬼d招既詳細description唔見晒

想請教Ching killer 係咩黎？

係喎, 計錯, TM加自己得80%
勇者差一隻可以拎多一把如果有得trust coin換輝源一定狗衝
食STM莫古就會拎cloud個把

早幾日4鬥星又係咁
頭先見佢update左hit 數1變返5.

對種族再 x OO% damage

我而家好想STM mog佢把合體刀

對應種族加攻擊

STM莫古用哂未
投票話會派100% 同3 次7%10連? 今日仲未開始

thx Ching

有300幾張STM卷

等佢出50% STM莫古, 明明圖鑑已經留左位又唔出

我都係咁諗，所以用晒d 100% stm mog 先, 留卷

免費個隻野好似T3 17400%

11月風土雷水

召喚獸角廢左一大半
得返16妹，Rain仲有機會出

原來LB傷害上昇有300%上限
主動另計

以為400％

個龍王領域咁撚煩，屌 仲諗住嗱嗱林將巴哈幻獸打返來tim

要裝一大堆降遇敵率既裝備咁就暢通無阻

魔攻好大鑊，冇櫻雷魔實俾人屌打
土就公平，人人都冇
風同水就暫時得個2隻
可能21號黎個5000石魔攻復刻

如果陣容冇得變， 雷/土我應該都用闇打

仲以為仆街芒先有哩啲嘢，一陣google下點整先
感謝🙏

原來個倉有4件LB up技能
加埋270％

破壞村換退魔戎指

今次值唔值得抽？

缺打手或者有愛可以抽下
隻cloud 需要LB up裝備

你好好人

第一次11連

有返動力未

請問佢勁唔勁，見到佢漢唔係幾想升

有2隻就升
1隻就唔好用輝煌all 升

邊度有11月期間限定個pool睇

咁快30000ep

食水打

反正要打dv, 入滿cloud LB 算數

スーパートラマス要點樣升？無得食嗰啲星星

要食自己黎升
或者儲STM 莫古券換STM莫古

過千攻嘅火主隊友都係拗㾗 係咪要有再勁啲嘅隊友先打得贏........

呢隻game既精髓係要扛住攻擊，同埋一定要減對面攻防，先再打
呢隻係二星巴哈？

初見1星巴哈， 我得52 rank， 有排練，暫緩慢慢打算，最衰都係隻女主，要巴哈の加勢

如果1星，應該一下收工
但你要減佢防先
你加我好友或者0課巴打果隻AC Cloud連好應該一下收工

申請ed

accepted.

入去應該降防，一個LB收工

原來係第4隻

佢個STM而家都仲岩用

先感謝, 但咁快再試到, 因為又要花時間搵幻影仲要肯跌條尾出來俾我 先入到關

火水風土30％ 應該經常有用

冇問題，反正都擺係度

攻45仍然強勢

服一直用緊4鬥星個件28攻
有件45係大升級

搞撚掂啦感謝 終於可以正式玩隻驚

隻game 好多野玩
season 3啲任務石遲啲可以reset再拎過, 所以月中月尾有體力剩可以集中玩故事先

可能以前玩過alim隻brave frontier,有種情意結
當年一知道出咗ffbe都有即刻dl, 但隨住人開始忙就無打理仲del埋, 無幾耐又裝返又del, 再裝返停下玩下又放低咁, 無論如何都唔會放棄哩隻驚咁

免費10抽中3隻 舊時代既虹角 都唔知邊條粉腸投票投呢個

0隻

0

3

真，比多隻STM我好過啦

如果11月選中左STM，未必有12月個投票，又或者係10連加2個廢option
12月擺明送STM莫古，有2個垃圾option

又開服到現在都未試過免費十連有虹☹️

11連抽送果張野又唔夠10張係唔係等於廢紙

ya, 無用

如果已經中左隻就無謂儲夠10張
月尾應該係鋼鍊, 第一次唔係用SE作品出pool, 唔知咩玩法, 好大機會要用石抽

出鋼練要課金了

想問點樣刷首抽
google睇過話一定要有2部機先得
但我ios得1部機
好想要cloud ac版

得1部就要裝過先可以reset

國際版改得好過日版太多

國際版出左 rain 王啦？

差唔多啦, 9個月左右
自選只可以換輝源, 冇得自選2隻7星

日版最近已經係免費送輝源, 又出輝源all , 之前又可以用app 買舊角色
國際版反應都算幾快

刪完app都係有紀錄
現加只靠

係到post自己ac等人撞入去可以刷首抽

咁奇怪，唔通改左

AC cloud 8hit 技原來係8刀一閃系，仲以為係絕明鏡
睇黎好快會出埋錫非羅士AC，唔係搵鬼同佢chain

AC Cloud 除左上屬同加LB, 其他技應該冇乜機會用
而家打活動都有用佢d 全體技既

中8等獎 , 1張金卷

Me2
好過300石既

見人中9等100石
即係隻驚仲有66632以上人玩緊

98分但係第一位

9等Here

Cg雷恩國際ser抽到一隻
有冇必要課金抽多隻
本身打手兔妹得6星

有幾多張自選卷？有8張嘅話可以要嚟換輝源

得4張
但我未見有佢既輝源換既

有啊

cloud up 到 99 分

極級點打

2隻cloud LB 秒左

冇抽

試下element chain 俾我個隻finish 佢

日版衰到出返國際版d 獨家角

乜野黎，冇戲份竟然有cg

ffbe出戰棋驚

se啲新驚好似都幾伏下

近排隻last idea, 打極都無勁裝, 剷了
仲有隻SINoALICE, graphic係一流, 但好快悶.,不過去過日本se cafe見到SINoALICE周邊又幾靚

咁快有エレナ少少資料睇

應該唔會抽
月尾睇下係咪鋼鍊

物魔角打DV冇用，應該唔會抽
而且要抽5000先送輝源

第5隻火大劍

又係0虹

原來真係會出限

Dv 5星券魔菲1.0

醒覺果2 隻 有無食評 ? 勁 唔勁 ?

應該2隻都值得
阿嬸75％killer buff
機娘200％ killer 12000威力大砲
冇阿嬸

我返而唔夠精石 升錢都無乜

阿嬸 個種族殺buff 得單體， 如果係全體就勁

我都用到7788，早知唔覺Sol，勁還勁，冇機會用

下
真係唔知，如果dv第3 turn 先攻擊都ok 既

隻魔攻有8hit 冰，但係好似唔勁

95 分

Dv 171變左151，最少bam 左20個

今日幻影戰爭生放送， 又係熟悉既面孔 同 角色

我唔信1team 人可以handle 到2隻 game

想問呢啲幣邊度攞？

過左，10月4週年event

仆街，5星券第7隻聖天使
今個月4張都中垃圾

機娘升到 98 分， 去到 1線打手水平

痴線

我fd list 得一個掛 我想應該得油王先會抽呢個pool

攻魔都藍字，痴撚線

混傷角要 好多 stm support, 技能位可以用cg王子tm 用住先

遲下射歪抽中先算，不過抽冇輝源有排先中2隻

起色心，想抽啊嬸

要5000石抽11連拎輝源喎

睇下下體有無反應， 有就抽啦

火主把武會唔會再出？有咩可以頂住先？

易過series boss

用其他TM
3星角色有130攻雙手大劍

有呢件16妹應該可以100％物魔回避

其實5000石換一粒限輝源值唔值得

混傷角無乜存在價值我覺得唔值

隔左好多日冇刷首抽
都冇咩心機抽

之後無聊再開新ac抽

一次過中曬2隻ac版
好感動啊

仲有2日可以刷埋隻免費7星

今日出左，玩左陣，幾悶下

我dl 左未開，今晚玩下先

2% pool，抽左30連先中左一隻UR
慘在打一關仲耐過打降臨，倍速mode好似要課金先有，冇心機玩落去準備del game

wtf, 倍速要課金 ?!

好似慶祝Wotv送100連

日版同國際版有咩分別？

好大分別，唔同公司營運
剩係講進度既話日版快9個月左右

現加8千石
應唔應該抽多次ff7 ac
定係抽歷戰戰士
定留石
同埋現加重要d咩角色?

歷戰個pool 應該得堆初代5星
而家個新5000石 step pool 都有好多舊cg 5星
AC cloud 就好難中
聖誕前多數5000石必中限step pool，唔急用可以儲住先

ffbe 15萬新user 幻影個邊先送個1抽

睇左q&a 升7星一定要輝源
咁我隻ac cloud係咪冇咩機會升到7星
同埋佢把武器又咩途徑攞到?

Ff7活動有送輝源，一定要打，拎左遲下抽中一隻就可以 7星

邊把武器

但我一入次元狹間就即刻閃退
有冇解決方法?

合體劍 我係抽蛋個右上角見到有
想問下會唔會有得攞

新入嚟玩日定國際服好

玩國際版好d, 國際版係睇住日版既缺點而改善

要升左7星，再餵STM莫古先有
又或者2隻7星互食
閃退你去返主畫面右下角揀再download data 應該搞掂

玩左都個幾月，都重未有補同強化角

強化冇乜用，補就得個5 6 隻
個陣玩左大半年頂唔順用20張自選換返黎

搞掂曬
已進7星ac cloud
thank you巴打

呢排成日中隻骷髏骨

邊隻 ?

哦， 我都好似有1隻 定2隻， 無用過

我升左120，未出過，純收集

event 個探索會唔會太煩

好耐無開game終於有時間玩返
好似miss左好多野

好耐無見
主要Miss 左ff7 ac同4週年啲輝源

ff7 cloud有愛
啲輝源有咩

Ff7活動送cloud 同tifa 輝源
其他直接送既有輝源all ，幻獸系列角色8粒，你睇吓inbox 有冇

エボン=ドーム搜索關 唔知做乜，
玩完個俄羅斯方塊陣，拎起咗一粒波就迷失了
揾唔到攻略

返去上一張圖, 去推柱之後就有任做, 好煩

Thanks

credit to 0課玩家 巴打

哩把嘢整唔整好？

通常都會整，整完都冇用都係整

終於裝備功能有大改善

21號出鋼鍊

想問日版點刷首抽
依加有冇得抽cloud

如果有2部機就引繼左佢就可以, 唔駛再裝過
有但係冇up

世界級動畫，終於等到

希望唔好出得咁密, 驚佢每個月都出一套經典動畫合作, 劍心, 龍珠
叮噹出做buffer都唔奇

我諗有新嘢先會合作啩，如果變為常態就應該代表就執

叮噹 大雄嘅 LB會係咩招

一年大約有8個月都有合作pool ，但係都係se自己啲作品，都出得8899，似乎會搵其他公司作品繼續

Eva來緊有劇場版， 希望可以合作下

1 dps. 1 坦， 1 火法 3 5星

屌呀，條女4星

有pool 專用券，睇黎應該只可以用石抽

輝源all好似無 ，幻獸系列無所謂都無抽

我有4萬石，70幾張卷應該allin 鋼鍊，太有愛
同埋想問下佢係咪又重置板圖？
我第三章未打過

鋼鍊未必可以用券抽，不過45000石就保證一隻7星，睇下勁唔勁先算
任務剩係reset season 3咋，我都未打哂，趁1體打哂佢
啲輝源係素材最後個度

45000石好似太誇...
1體咁打得，啱啱個新mission 打完
係咪無晶石關？

冇，而家放左係出面，超晶易刷左好多

咁就好
咁打下主線先

Square ENIX係咪唔記chron trigger？
等左4年都係無影
乜9出左係唔出佢🌚

吹左好耐都唔出，可能有版權問題
FF8都係出左2隻就摺左，應該都係有啲嘢

無聊dl咗哩個app, 點知一入就要拎紙巾

好鬼慢, 齊齊衝入game

中左愛德華

幾抽

頂... BGM
SE

第一個十連搞掂左

中埋輝源

無食左all輝

佢係唔係無保底？
同埋想問下佢今次玩法係點

45000石 可以抽哂個9格，保1隻7星
Btw一抽就中左5星券，唔知會出乜春

頭先卷抽一抽中左艾爾

菲雀
STM

435682453
新手求加好友

咁快食左, 咁唔好再抽啦

係咪好彩就唔洗用哂45000石

大哥最勁
大佐得火屬, 不過都勁
iphone係盾

追多吓中左卷，出大佐但無all輝點升

係, 同DQ pool一樣咁癲

11連有9格券, 睇下中唔中到輝源

BTW, 11月尾可以用10張自選券換1粒all 輝源

愛德華真心勁，上屬降屬降防乜都得，神之鐵鎚仲要turn1就用得

唔理all in, 啱啱45000石

好似第2turn開始就14000輸出. CLS
冇限turn 威力up

一路抽埋啲9格券先 中夠就唔駛抽落去

即係中一次哥哥唔值得高興
已經用曬石，碌唔中想要嘅輝源

我第1抽中藥水屌

仲有2個10連0虹on9
出50%莫古

係咪叫我唔好再抽？

睇埋生放送月頭出咩先決定

7星左愛德就收手好啲

大家咁快手開抽我諗緊用石定卷。。。3隻都吸引

細佬巴打都有用

我屌佢老母4個10連0虹
出左大佐輝源同其他垃圾

細佬好似好硬，其實光戰都夠做，但呢個pool我有愛

第二個十連就中左愛德，不過心郁郁想抽埋艾爾，防坦我仲係用緊王土

抽哂佢啦
3隻都勁
好過以前50000石保底但係中2隻唔同既

抽埋佢我都係0虹我棄game

我最驚就係中艾爾, 唔係就已經抽緊
物盾差唔多齊哂

0 虹, 都仲有張必中FA 5星券

All輝哥哥值唔值得？

未到last 1 日都唔用,因為仲有每日免費抽同mission券

而家仲哂3隻
大佐上到7
必中卷出左愛德，上埋7星
我仲抽唔抽好

強勢回歸

CLS. 唔抽啦, 細佬有愛換輝源all 上算

諗諗下呢個pool同召喚獸差唔多，之前50000石保一隻random7星

而45000石送晒輝源，random一隻7星，同random STM, 3虹pool

但召喚獸有謎之7%虹率， 同4虹pool....

師兄返黎抽

但係今個月DV唔係好啱用

得返 2600石仲想嚟多次十連 all in

掘哂石未

可以點樣換輝源？
我2隻愛德，1細佬，1大佐1輝源
最衰拎唔到張stm卷

講起DV, 又要開工
頂佢幾時先肯俾save裝， 換一次半粒鐘以上

11月26至出年2定係3月, 可以換一粒

用咩換？

10張自選券

差不多
淨返好多探索未打

有課金衝動

唔洗啦，用左15卷中埋艾爾
仲有15000石算係咁
最衰無stm

你抽左幾多抽, 要total 90抽先保底...

齊pool
STM 好似一般, 唔係廢, 但係同普通7星個啲差唔多.

兩抽廿二連
券都 all in 埋

打普通關有佢哋陪

上哂7星先算，我有3隻stm 莫古未用
齊左pool先，有愛

35000石喎
33%機會中返大佐

35000石？
Reset 定點

total 99連清哂9格, worst case要抽多7次5000石

哦 仲以為又有得掘

有得reset, 但係好似得萬零2萬

DV mission有500石

唔夠裝冇能力打
我掘哂淨返嗰啲再睇下點

課金都係課一舊水多啲就得

頭5關好鬼易, debuff左佢就無乜殺傷力
而且啲攻擊得單一屬性

試下先

Btw 一直想問，奶、buff 同 debuff 分別用咩裝
三種都係精神裝同魔坦一樣？

奶 -> 精神裝
buff debuff HP/防異常/防屬性

頭一定裝白菲件TM, 唔夠就用菲雀個件TM

張超信卷好on9，我以為有得直接換想要果個，原來仲要抽

一卷中細佬

己經最強裝
希望可以捱耐啲

冇孖妹

隻驚都算人道，推推下圖先發現消費體力1

七星得孖嬸

睇下第時復刻用唔用得著
我都諗住抽, 反正CG pool 得返堆冇興趣既作品未出, 勉強FFT叫做有啲愛

一定要推到S3, 推哂reset再拎過石.

一卷中大佬

30000石，20卷齊哂
但無stm

超強運

我屌，冇抽到9宮格個到直接抽左pick up

抽左幾多下

太好運la

有AC Cloud 係唔同d

10000石抽哂中1隻愛德，冇石再抽
又冇輝源升，兩頭唔到岸

煩撚僕街，一車車細佬

仲未得閒打

好鬼勁，輕鬆搞掂第一關
基本上得佢一隻有裝都夠

係。一回合就30000%既LB, 抽得值

要拎多件王甲先得，紅櫈用左

物理3關都perfect冇難度
食莫古攞王甲la, 而家多到漏出黎

想問一下ios想刷首抽係咪要用引繼

如果有二王子，翼人同冰法應該升邊隻?

引繼最快，唔引要重裝

個隻係ffbe 幻影，隔離post

我重裝完都仲有之前個save 咁想問下首抽應唔應該刷FA合作？

入錯post sor

裝哂水抗都冇用

可能ios識得backup data, 有冇方法鏟埋
而家一定係刷fa, 3隻都勁

隻野怕咩屬
你用左火up 陣，今次應該冇火弱點

依家個save已經抽中咗隻大佐，仲洗唔洗再刷

要有輝源先升到7星，抽11連個張券博下
唔中輝源要抽多隻重複黎轉做輝源

怕雷
唔識砌隊，砌到好迷

你轉做雷陣先，同埋呢關只可以用物理

求教點轉

左右掃，total 有18隊

第二關土魔
都唔知有邊幾隻係

我睇左自己隊好似都係得呢兩隻

唔同chain group
BTW 冇抽上邊條女，幾時先復刻

原來土係同group

第一次打dark side
想問下應該點砌？
魔盾？物盾？
同埋要用落屬？

組隊畫面有show弱點，跟住咁攻先扣得多
最基本要一隻100％回避物盾或者魔盾，因為佢會有普通攻擊，其他攻擊就通常同弱點相反，莫古tip 有詳情
如果debuff可以裝到100％回避同挑撥就盾都唔駛出

100%回避仲未砌到
我砌完上黎再問

砌唔到就要debuff 攻，砌到有時剩係用輸出debuff防精就得，慳一個位

新手1萬石中咗3隻愛德，但係9宮格係大佐同細佬輝石 係咪又要刷過

我都係用孖妹debuff得唔得？
係唔係物理盾就夠唔洗聖盾？

新手最好細佬+是旦另外一隻可以上7

孖妹夠有找， 盡量試下一debuff,一盾4打手刷最高傷， 咁先會高分
一回合玩多幾次微調
DV而家係最花體力既模式

王既弱點對面就係佢攻擊屬性
如果王弱土，即係佢會攻擊有風
王弱物理，即係佢會用魔
自己試多幾次就模熟

細佬唔洗上7星？ 同埋想問下如果真係3隻愛德係到有咩用

細佬+另外一隻都要上7
你都可以刷石搏抽到愛德輝源
咁2隻7星愛德夠你過新手期

係咪可以用隻愛德換一粒輝源？

係
所以你而家會有1隻7， 1隻6

而家1體活動，可以不停刷關拎石抽
就算只中到1隻細佬，新account 有15張自選券，都可以換輝源all 上7星(11月尾至出年2月限定1次)

我都未夠膽打Dark vision, 因為好似好講求box嘅深度先可以砌到不同要求去打咁。

另外pvp玩過一次輸撚咗已經無再入sosad

今次有5星券送, 試下打

光戰砌到100%回避

直頭連補都唔洗用？

debuff 左74%以上都係R痕，
集中係某一回合大大力打死佢好過
除非真係唔夠打
最理想係一debuff， 5打手去打一回殺

啱啱打完一轉, 魔攻完全唔夠力

抽埋5星券出Queen, 叫做拎到STM
2張5星券拎2件防死STM, 但係而家打降臨都好少死人

我打手都係得王子，2隻倚子王，同愛德華無啦

呢3隻T1 應該已經夠秒.

自選Vivi la
唔岩屬都照滿傷

成20張

一係抽鋼練隻大佐，但仲貴

30連斬成日斷
扣到21億但係又唔夠hit

個隻應該唔夠vivi大力

用呢隊，三隻已經21億，唔理咩屬， 隻Sol同貓用黎呃hits

Chain 極都chain 唔到100

搞掂隻水龍先考慮隻邪惡軸心比比

唔使要機娘，放多隻chiainer落去， AC Cloud滿殺夠做

唔夠裝個下慘
藍倚子王好似俾人淘汰左

冇乜殺, 剩係扣到17億.
放殺入去LB up裝就唔夠

係, 個陣我仲all in哂啲券再用石去抽

我用鳥菲得唔得？都計物攻？

計

咁王子，鳥菲，紅藍倚子試下先

我打水龍係咁

成日都差少少

4週年pool 就係抽剩佢全家，已經抽哂250張券

咁邊個降雷屬

唔該哂巴打, 完全唔記得隻酒鬼龍, 用左水神做killer得75%

搞掂chain 到

王雷降80%已經夠做

但係上個月自選16同4鬥星已經用完即棄

我上次就已經開始用，冇後悔

碌得中，終於

你地個個都中哂

原來自己攬炒死左唔計被damage

有無聽過新手有狗屎運

唔計咁著數
不過佢招CF已經有100%暗抗，未試過攬炒喎

我仲未抽，45000石好多

裝左阿歷山大, -50% 暗

但死人都會扣分喎

係
要推返高暗抗

成日都食唔到莫古利，究竟係點分
想升下trust

用trust 名黎排隊

我屌。

大佐STM 莫古

啲人點樣打到399000

有大佐同限櫻就應該得， 第一日d敵人防精都好低

2隻都有獸killer 技能打土關
1-3個關少killer 但係又咁啱水有2隻8hit, 所以要扣1 turn
即係排第1個條友好大機會係 cheat , 好似成日見到佢排第1

開口中 真係出第三隻
嚟多兩抽兩兄弟一隻都冇中過
食 all 輝源攞佢 stm 點睇？

等下, 可能每日免費抽再中

完哂唔中先食？

我唔會食all 輝源, 始終已經有一隻7星, 我寧願直接食STM莫古
all 輝源留返第時得隻6星個陣用

而家個月尾event 有送好多專用
試過拎左4星專用300％
其他個啲TM就靠平時event 用分換莫古，開頭好缺，玩一排就好多剩，除非你中好多7星

咁我俾多啲耐性啦 好想搵一隻角升滿埋super trust，有時抽到啲勁角但又升唔滿trust真係好雞肋

Super trust 而家可以用100張STM莫古券換一粒，已經好左好多
玩齊event 大約3個月換到1隻，12月login 足31日都會送100張

而家有21張
12月login 足31日送100張咁撚爽？你講緊往年還是來緊12月？

今年

不遠矣

無盾值得追

id: 234 530 400 求大腿
卡咗係要用fd子個任

已申

added and thank

我都想抱下大腳
822307198

你滿左喎

下 唔係仲有好多位咩？

限定線

你申請人數太多

求加
714979149

申請都有限制

加左

啲5星券係咪唔洗急住換嘢？

可以抽左佢，基本上都係個啲，而家新unit 好少會入公海pool

10券換果隻cloud勁唔勁？

最原始個隻？唔好換，而家已經冇奶力

慘，咁有邊隻推介？

孖妹終於上到七星
但券抽射歪

主要換自己手上已有6星補或者debuff，用黎上7星
記得留10張黎換輝源all

都係好野，件TM勁有用

巴兹？

咁我都係hold住先

喊出嚟

國際版一張都未抽過

打主線勤啲掘石啦

係，仲好過洋蔥個件

已經掘緊 想問下呢個點搵

哩個reset到第5次都抽曬嘅話是咪就代表唔俾再抽？

石幻獸，隱藏裝黎，要睇攻略

之後就抽ex 券同莫古

係咪要max咗隻6星嘅Lv先可以變做輝源？

而家到第4次都仲未有錶圖...cls

重複個隻lv 1已經可以變，應該係lock 左轉唔到

唔係一定有？

應該係box 4先有

Box 最好抽哂先reset, 因為一定抽得完

已經無鎖，都係轉唔到

咁奇怪
我得一隻個啲, lv1 都可以轉

會唔會其他地方用左？eg friend list, arena

我諗係arena用過，換走咗佢都係轉唔到

你上邊個隻得5星，轉個隻抵啲

係咪要等聽晚arena完咗先得

唔駛，編隊個度有arena party
可以check 埋武具強化event party

抽曬先有得撳reset, 為咗升trust, 怒打瓶中小人!

洗唔洗儲咗隻莫古利先轉？

哇右上角

推咗成日圖已到極限

其實兩個男主同女主升嚟有無用㗎

想問下呢隻係邊隻野角色？

應該係DQ第2彈

異界個版，有幾關拎專用裝要用佢地打，雖然啲裝冇乜用

就咁轉就得，粒水晶第時食滿100％都可以拎到件TM

新手一問
0課玩家係咪真係無課?

ok thx 繼續推圖
btw 用fd見一入場就用到limitbreak係咪要用裝㗎

上年年尾差唔多玩左一年既時侯，se賣莫古50％，4x 蚊1隻，個陣時好少莫古送得返2xx%存貨，又覺得隻野幾有良心，所以買左2次支持下，點知之後event 鳩派多到用唔哂
另外個app 啱啱出個陣都有買過角色支持下，60蚊一隻限好抵
遲下有啱用可能都會買

極限，聽日先繼續

cg LB 個啲系列主角，一入場就會滿LB bar

即係要抽限定

有幾隻舊啲既唔係限定，可以自選，不過除左光戰其他唔建議

魔攻又開始搞唔掂

直接買角色？定用石直接換嗰種？

先制好惡搞，冇乜抗屬STM

係個app 可以不停抽卡，抽中想要既每個月可以買一次

no.1550?

物魔坦精冇隻上到 3000
Stm 好難攞
想請教如果靠佢哋 tm 有冇可能上到？
邊幾隻最值得攞？求指引

唔夠killer, damage 上唔到，而且魔攻易斷chain.
有FF15老王就好la

係，不過唔急換，而家個pool 細佬都係盾，中左就唔駛換

比比冇水抗，招野冇得cover ，香埋

巴打都好齊
坦防精頂盡2200左右

話哂都玩咗段時間嘛
求教手頭呢堆點先上到 3000

最想物魔攻上到

巴茲同lighting TM拎左未

未
咁我攞咗先

仲有邊啲必攞？

仲未抽到細佬

7星角色要裝返自己TM，即係細佬要用

lightening 1件巴茲2件先

魔力要過3000有d難度
要等呢度d高手巴打解答你

抽FA道具中再張5星ex券
想問下呢隻勁唔勁

都好吖
夠四隻攞到 stm

點樣拎？

睇#1 新手教學

屌終於整到錶，仲難過抽中兩兄弟

終於唔使再掘石

個app都幾讀心,有時想要個隻可以抽三個鐘都未抽到

Total幾多石

好似可以做補用，如果冇補可以用下

五抽
最後一抽先中兩兄弟
細佬抽中輝源升
大佬 all 輝源升

即係升埋另外個隻上7星再互食就拎到？

Yes

你啱起步應該大把石掘
勤啲掘石啦

唔中個下死呢 重複大佬都可以出咁多隻俾我 大佐又中埋都係唔見細佬

想要就抽爆佢啦

不過大佐上唔到七星都係冇作為
真係完 pool 都升唔到就等遲下用 coin 換輝源
至於點換都係睇新手 q&a

大佐上咗7星 細佬都抽中埋個輝源但係無本體

調轉諗大佬攞到 stm 其實都算係噉
不過老實講坦嚟講細佬唔算勁
睇你有冇愛去追
合作限定pool 過咗九成都追唔返
所以有愛就好喪掘石

我都體檢下先...我有一堆虹未升
有D邊要優先升到TM返來先? 有時你地講果D角色名我睇唔明

如果光騎同細佬比變隻勁啲 光騎琴晚用過路人都唔差咁

淨知右下揸槍嗰個勁嘢嚟 值得升
佢stm 都好勁

搞乜出咗三次

FF7 Vincent?

佢圖二綠色嗰個

Vincent 廢角

坦除咗光騎同細佬仲有無邊隻勁？

我就咁google 光戰，有幾隻都已經叫咁嘅名，都唔知你地講係邊一隻

邊隻最強 呢度有得睇

可以 youtube search 睇埋佢哋表現

最重要係時常有得抽咁我儲埋啲石唔追細佬了

冇愛就儲定石留返抽啲勁嘢打降臨攞勁裝啦

我想等隻ac cloud

不過𠵱家啲 pool 好濕鳩
郁啲都限定 pool 焗你抽

但有時 event 會出免費七星俾你肝返嚟過癮啲噉解，嗰啲就一定冇抽返嚟嘅噉勁㗎喇

非 ffbe 仲要限定你可以死心
我玩咗幾年先見過一次炒冷飯

哩個網我都成日睇㗎，我就係哩度見到隻光戰，第二位嗰隻呀嘛，但第一位嗰隻無乜人提過，哩隻我有，但未升到trust就無再用

慘呀手最愛

一位勁嘢嚟

你上到七星夠裝都上得場啦

物魔坦唔使點高追

王土由我開 game 用到𠵱家可以用過世

咪住先... ac cloud 唔係期間限定
你可以追返嘅機率會高返啲
等返炒啦

非FF pool 先極難追得返

即係照追埋細佬先？

睇你有幾愛
你冇坦可以頂住先

你指哩隻？

終於完 btw大佬真係好鍾意嚟我個box

最近Vinvent技覺完同一線角色差唔多

物坦第五位嗰隻

想問一問FA 9宮格果20支約水係咪淨係回FA個活動，定下次都用得？

垃圾嚟
有奶媽基本唔需要用到

睇返上面攻略網原來我抽中咗buff 1位果隻

屌隻驚有出過ost 又要洗錢了

FA刷分召喚果啲莫古利下面有埋個技能名果啲係咪食返落對應果隻人到？

可以下次用，留住等特別event 先用

一般莫古同名先食得

4次無料7％10連全部0虹

FA第9次十連，都係中唔到多一次哥哥，我差一隻就唔洗食Stm㗎喇 叫而家第三嗰隻哥哥點算好 賣咗佢？

唔賣5星架，等下第時輝源all變公廁個陣升，又或者等出50％ STM莫古先食

我依家都凸咗一隻愛德出嚟，諗緊抽唔抽多次搏埋粒輝源定係由佢做住6星先

中7星就算，遲下又有新pool 冇可能追齊

唯有係咁，玩耐啲先

我都有幾合作角色隻3缺1

咁啲合作低星係咪留兩隻之後賣得？

抽夠莫古先, 食到100% , 拎去店賣會拎到trust coin
5000個 trust coin可以換某啲合作輝源, 唔知會唔會再追加.

5星確定pool抽唔抽得過？

都係1代5星

咁我留石算

12月好大機會有必中限pool 到時先all in

Reset都清埋，應該可以打返story

再抽落去會有all 莫古同3星EX券.
通常打到10幾張返黎

咁努力推圖留石

dv 把劍咁快做好

234,530,400 繼續求大腿/FD子

要入到一次top 100先夠

同路人😭

諗緊燒唔燒多20張自選ff15阿伯，如果試下都要不如早啲換

換啦

燒完應該都入唔到100

打埋phase 3再決定la
如果入到前100就仲有價值

頂, 唔記得抽走一隻打憤怒, 又要晒40體打過

其實入100最明顯都係多張5星券

係，仲有多100dark matter............
所以如果20張換左Vivi, 再20張換老王有d貴。。。

有啲懷疑唔換VIVI都冇影響

有Vivi 每關魔攻stage應該多5000分左右

換左就算了, 反正遲早越來越難入500

大總統哩啲關過佰難度，同DV，強敵關一樣咁遙遠......

有咩7星用

Vivi要點用先勁？
打極都好似無乜力咁

第1 turn用SP 開4連技
第2 turn用哂3招火冰雷加攬炒威力同埋另一招SP開4連魔
第3 turn 4連攬炒

佢7星個3屬攻擊技都會加強一技闇魔法攻擊力。
加滿3次再出一招CD技可以4連黑魔法
4 hits成 24000%。 係魔攻最大爆發力

攬炒技

係咪咁合落去？

唔好合住

未合呀我問定先咋，我驚合錯

如果初期唔夠打手用，出哂2隻用

好似出Sera

其實洗唔洗等有1粒stm升咗一隻，先再升另一隻另多一個技同裝？

獎勵係 雷光3.0 魔坦版

2隻新野把TM都係武器

限送輝源，唔係限反而要用石抽先送

STM除非隻野好舊冇力，又或者唔係攻擊型，一般都留住2隻先

咁我留住兩隻7星先

唔知難唔難打呢

我重以為有得抽ac cloud添 用過咁多隻都係覺得ac cloud好勁

易打，只係不停重複打夠分換角色
而家新玩就有7星魔盾，個玩大半年仲係用緊4星

抽新cg 囡囡啦, 送輝源

個 cg真係好得意，不過唔知用落勁唔勁

單出好似麻麻，需唔需要用暗連技先？
我暗最多連到40幾hit

有女抽就好

Element chain 只要10hit 就有4倍威力
普通chain 要去到30 hit

正，即係我差在時機唔啱

抽STM莫古原來包哂所有角色
仲以為只係限定個啲

幾時有新女女女抽？

12月1 號

冇哂石啦屌

咁多pool 唔課邊抽得晒，要skip 等第時必限虹先抽啦

冇計 FA 有愛

啱啱玩好難唔抽FA 唔知sera勁唔勁

新手國際，首抽中左覺醒雷因
抽左成日開左局先留意日文版同國際版係咪唔同？

日版進度快9個月
2邊福利都唔一樣

歡迎
請先睇#1 新手q&a 後發問

隻game random range真係好撚大, 拎多幾件TM 都唔夠佢個random range,隨時扣得仲少左

有排摸呀，岩岩先拎第一隻召喚獸
推多陣摸多陣爬下文先

雙手持 1.1-1.6。。。。
係幾大架
不過係因為DV要跑分先引起注意者

除褲ready

諗緊抽佢定FA

你FA差啲咩啊

未抽過

屌呀, 抽中垃圾STM 莫古

唔識佢

隻蛾既STM

Diu

好過我個碌

google咗，好似好勁，但我無

本身已經拎左，仲廢過event 送個2支，俾多友我都冇人用

我已經有stm

第時可以俾2把玩物魔.

5星卷唔希望再中聖天使

公廁黎, 成日出
有5星券送咩

無ar, 想話以後d 5星卷都咪出呢隻

我短劍得呢把高攻, 俾馬騮用緊

勁唔勁？

其實送哩啲來做乜？可以直接用咩？

想問下係邊隻stm ？同埋加600係加咩

超勁
第時有7星可以食用.

限既STM

600係LB BAR

本體？

係, 不過差一隻7星

屌。。。

仆佢個街5% cover都trigger到, 又唔見7%虹pool 中

係咪換咗先？

換左要小心, 冇得lock, 之前中左2隻垃圾, 唔記得轉1隻做輝源, 差啲升個陣用左, 好彩confirm 個下見粒野唔同樣

冇印象邊個黎

無得lock咁驚

瑪利

中左啲咩垃圾

Thanks
唔怪得，佢到而家仲係5星，未抽到另一半，佢件衫就俾我除左

好似係FF0教官

唔垃圾, 冇人啱用啫
魔法劍得呢一把勁

係邊隻我都唔知，我應該無

冰佬，帶口罩

未抽到

玩左兩日，課左少少
抽左呢堆野番黎
今日成個下午都爬文

先練呢5隻，值得練嗎？

練住先 你缺坦 儲石等cg光戰先抽

係咪垃圾？

另外值唔值得換？
唯一一粒都用埋

有冇邊隻值得升

係播，一隻坦都冇

好，咁我等下先，儲下石

嚟緊有10000石抽11虹
你可以考慮下抽

All 輝源最好用係合作限，普通限都唔係咁值得用
皇帝個STM應該用得下

日服幾時有 同埋係咪唔包ac cloud

有多隻魔力戒用

呢個好似好正 我又係低rank缺坦 呢隻game打手反而好多

隻 game 打手一直都多到戇鳩

睇來我有排都未夠班打極級

我1個%都扣唔到

你試下turn 1 element chain 俾我隻cloud LB秒佢, 我換人殺幻獸先

冇人破攻防
呢隻game一定要降攻防先開打

132k 收工
後面多煩野冇心機砌，尾2，3果兩隻 1 turn kill 算

我有用ソル去降防先但無效

降70%攻，帶隻坦就穩
攻唔夠高就要試組隊打，暴力不一定解決到問題

放工先再試，OT中

我嘅打法係搵隻勁嘅朋友
自己兩隻奶預復
每 turn 可以預復四個
用朋友嗰隻速戰速決

Sorry, 岩岩打先知我7左， 呢隻原來冇得降攻防

咁就要靠坦補頂住， 光戰白塞聖騎果d減傷
總之要補生存力

靠fd硬爆完場 洗唔洗刷㗎無留意佢有咩跌

完晒mission就夠，呢隻game唔駛刷boss, 冇野跌架

ok

又出醒覺

過了thx，但只拎到mission頭兩個獎勵，唔想再打了

2隻都冇

2隻倉管都冇用過

原來一早攞咗

俾愛德用啦，好易上3000

俾咗，掛埋俾人

攞埋巴兹仲有邊隻可以攞？
定打乜關攞裝易上啲？

Ff4 TA囡囡，但係要裝格鬥武器再加50％

主線啲通關mission好煩

越後期越簡單

同個活動內置嘅同行者哥哥嘅配置好似
我都好想跟到足砌裝但無嗰啲char

係咪推晒先返手補完會好啲

要等我有第二隻坦嘅時候先可以將細佬個tm俾大哥用

咁快已經咁多TM

上面張圖係內置同行者嘅配置，唔係自己砌

9張10％券，19張4星券，29張3星券

Fuck

i know that feel

抽多40000石先中哂

我首抽刷都係用咗3萬

計埋57張券重傷

一如所料，FA STM中件冇撚用既

啪肩

其實抽左右中第2虹，出大佐，個陣已經諗住用ALL輝源算

All輝源你有幾多存貨

2粒，4週年先開始派
可能用黎升限櫻算撚數 原本諗住遲下用app 買

發覺大佐都好大力

OK 啦叫做
大佐一過合作左就冇得抽，所以先all in 博大佐

今次咁博 大出血 wor

冇諗過抽咁多券石
大佐有愛但係估唔到咁灰，仲要STM 1/3 機率都中到件冇用既
第7個11連先中大佐輝源，唔差在抽埋第8個10連博大佬輝源，點知中第二大佐，好彩5星券出大佬，唔係要抽多次拎輝源
12月要用30％券抽Sera

嘩你點裝裝到咁高魔
想問下有邊隻tm有魔攻雙手持？
我1個都未有

Dq 小紅帽25％
Ff6 撚屌小丑STM100％，夾埋啱啱好300％，仲有一格條條fring

差啲用左輝源all升隻ff15 槍手
早排見altema 個度已經有人中左伏用黎升左垃圾

啱啱發覺有啲唔知咩卷，洗唔洗用咗佢？來緊個pool會換pickup?

11月券，要用左佢

藍字係咩意思？

滿上限400％

無乜啱用 幾時有一萬石全虹抽

之前出過2次，抽過一次中一隻限，普遍見人幾伏下，多數1限加10垃圾

抽必限仲抵，雖然用多啲石但係好似保3限

7星左隻貓，sp同時debuff防同4屬，可能dv出得下

CG 貓女？
好後悔嗰時冇攞到

ffbe s2個隻

240

你就正啦中STM

發覺有樣好得意嘅事
啲tm 例如60% 轉 50% or 40%
魔攻數值都冇變過

即係依家果個？

你藍字左即係爆左400％

唔係，而家果個係全部cg 角色，成年幾前既角色都有cg
睇下聖誕前會唔會出

點樣可以再上？

ok, 差啲抽咗依家果個step

冇架啦，用黎裝killer 或者補強耐久

即係大佐唔會過到2000up?

睇下我張圖，要有雙手持

邊張？

全部stm? 唔使諗喇

1件，其他TM，右下個件多餘純加hp

除咗食7星同stm莫古仲可以點升stm

冇其他方法，儲STM券換

stm券係活動先有？

月尾活動有派10張, 間中又派下
如果打埋dark vision入到500名有成20張
唔計dark vision, 3週年至4週年之間 total派左2隻STM 莫古, 加300券左右

要努力升rank了

12月20日之前要衝哂故事, 到時實過50 rank

咁我唔理啲mission住，衝晒再返手清

究竟DV幾多分先入到100, 排名跌到7彩

儲齊啲幻獸升哂佢

And已經可以玩
ios無人權

點解我其他召喚獸啲技都升得晒係得佢唔夠sp嘅

要揀重要既黎升

慘 我見升diablo升得滿就亂咁㩒

遲啲升到3星先用100石reset

刷ex 券中埋阿伯，物理盾只差八方個隻就儲齊7星

)/JP

抽左個7星確保重置pool，中左呢兩隻

奶媽本身有米拉同正裝彩花
而cg王土係我第一隻坦，算強嗎？
爬左文佢都算係舊既坦

作為物理盾, 夠打哂所有真降臨, 仲可以做緊急魔盾
其他新出既有額外補助功能咁解

王土我依家都仲用緊
不過遲d出cg光戰我就換咗佢

我新手玩左3日，缺坦
有位巴打都叫我等cg光戰，但更新完見到重置7星pool
碰碰運氣走去入錢抽到第6round中雙虹
之前有覺雷我都心大心細，最後棄左

我仲爬緊文果隻超級信賴莫古利點樣食
岩岩先知信賴同超級信賴係獨立，要靠食同名先可以升超信

唔好俾佢食STM, 個盾我有, 未用過

佢抽果嗰pool送埋個盾超信莫古 唔係all超信莫古
所以食咗佢無問題
不過佢個盾我都無用過

BTW, 睇漏左隻補, 當年玩左半年多啲都冇補用, 自選左2隻返黎, 冇後悔, 到而家都仲有出場

冇新series boss

即係呢個其他唔食得？
我仲諗住等下比其他食

係, 專用, all 個隻係金星

今個週末好多手機驚要煲

直接比cg王土食

送個隻lightening 魔盾好勁, 砌到100%魔法回避
仲有W技, 又可以100%降雷
相比之下艾爾真係食撚屎

thx 巴打

你地未update 連登app? 從此唔會唔記得不推文

用網頁版成日唔記得

多數推熱門，sor未慣用拉

第一名果個又可以準備俾SE除排名

滿分好似144萬, 可能諗住差6千幾扮下野, 點知今次咁難打拋離哂

最黎果三關又硬又痛

哩條女好索，可惜無CG睇

All輝源喎

放心，唔會俾佢食all， 我自己有其他嘢塞落佢個口度

好似魔法冇100%迴避
只會取最高，不能叠

咁衰都有

仲推緊圖 見到啲石就好想抽嘢

留石啦，1號個pool 要抽一次5000石拎輝源

人知常情，所以我有時會keep喺信箱唔拎

依家有萬5石

好似抽50000石先送必中券，保7星

個復刻活動有好多券拎，有冇打哂

仲有推故推到完會送隻7星萬用補，動力會唔會大左

Enjoy 下劇情先啦，話哂都係一隻RPG game

邊個復刻活動？

呢2個
有3張自選券，10張5％，3張7％券換

努力緊，要好多

有排玩，去到出年，仲可以係friend item 度問人拎

屌，我仲差3張自選先換到all輝，點拆

好似無咁快完？

升到最高得呢兩隻
魔攻就真係無能為力

另外有兩個問題想問

點解

點解加多個雙手持攻擊都冇升過？

仲有同行者嗰度一樣裝同tm 但攻擊會唔同？

個件係單手武器雙手持先加50％
灰燼係2手武具

你仲未突多32，突完多160攻
去12武具同真降拎劍同大劍啦，而家用新角色輕鬆過

得1萬石，買package 算

今晚就有得抽？

十二武好易咩？隻boss扣唔到血，只有幫佢回

抽5000石保輝源好啲

要屬性同無屬性，唔記得物定魔攻
同睇攻略

我又唔死佢又唔死，玩咗3Xturn走場推主線算

dark side一要用魔攻既關就無分
去到2-5過唔到
魔攻角唔夠又無裝

可以試下用風系人殺物攻硬攻

我得王子 愛德 2隻王
定我用尤菲好呢
風系得愛德同烏菲

搵王rain 渣風劍同愛德chain 然後王子一手渣風武器再用人殺插佢

試下先

巴打們，我有幾樣野想求證下：
1，主動技能提加攻減防，係咪冇得疊加？
2a，極限技係咪冇得SC / EC ?
2b，加左屬性武器（eg.火屬性），可以同其他LB連鎖？
3，XXXXX系再加屬性武器，可以同任何同屬性武器連鎖？

4，站位對坦有冇影響？

1 無得疊加，只會取最高值
2a 有得sc/ec
2b 要同frames嘅lb同屬先連鎖到
3 更同系同屬先連鎖到

我見到frame係一段數字，其實係咩意思？

例如：

葬禮之刃(9段攻擊)：
42-10-10-10-10-10-10-10-10

第一個數字表示他經過多久的時間放第一下，第二個數字表示第一下和第二下間隔的時間

自選左2隻先黎亂入

單抽30％券中左

點解我唔見有pool既

要set 日本時間

咁我等多陣算

要第3 turn 先最大輸出，不過好得人驚

有冇冥鬼咁大力

得四千幾石抽定 skip 好

Base 1250 x 2
用哂sp 加LB 加1500 至2000
第2 3 hit 加300
最大3250 x2 + 3550 x 2 x 2
或者用左召喚技加1000
4500 x 2 土屬無killer +4250 x2+4550 x2

5000先抽，拎輝源，隻唔係限好勁，自選返黎用都ok

5000石+券唔中sera

活動仲有券送

巴打可唔可以show下d裝點配?

魔力突左96

繼續推圖，係咪用自選換唔係限果隻5星

睇定啲先，如果keep 住推圖抽，可能抽中佢就唔駛自選

如果遲啲有限定抽嘅話要用幾多石